OU Degree悔終生 三大asso更稱心

ou都走去讀
傻閪怪得邊個

家陣17分都入到新三大，究竟要幾低先會入公樹痕

三大係：能力、恒大，東大？

UST ENGINEERING三大水泡首選

屌你老母好撚想入東大
三萬蚊日日叫雞都爽死

ching好串 =,=

米系-.-
鯨大吾能系大牙

嗨，師兄

恒大，BU

Ou first hons>>>others

身邊大多數都21.22分
利申 ou nursing